想識下有古早味嘅絲打～

想索下

80歲絲可能可以幫到你

去老人院啦，𨳒你！咩味都有，包括話梅味

我呀媽

想我做你爸爸？

個閪有鐵鏽味

Ching食開？

想識下有斑蘭味嘅絲打～

滿滿的古早味，仲要係處女，同埋又幾有錢，去馬啦巴打